圍狗總有咩用？

明眼人都知風向變緊
已經冇左之前一面倒個樣野
共產黨最叻其中一招就係分化
等敵人自己內鬥

其實局勢好簡單
1. 警犬 / 2.一般民眾 / 3.熱血青年

1同3人數最少 但對立得好緊要
只要其中一方過火左 就會失去2支持
咁依場運動就收皮

大量三毛係連登做緊野
大多數都係鼓吹情緒

目的得一個
就係想你地自己圍爐 打飛機
跟住就失去理智
做出過火野失去民眾支持

可能你會問咁下一步可以做咩
其實我都唔撚知 但希望大家可以保持理智

利申：一名不勇武的毒撚

去律政有幾理智 你知唔知勇武用處係邊緣武力度？

已經輸輸地
大家睇下TVB新聞播緊咩

睇下過幾日風向如何
再留意下一般民眾觀感點？

邊緣武力？

唔係輸輸地 係輸左7-8成